【憤入】唔知大家有無呢種癖好

我好撚鐘意捉d小昆蟲泥挽

捉左隻蚊比佢食

整到就死 然後睇佢點掙扎

愛惜小昆蟲

挽你老母

養囉 唔挽
唔好咁惡

唔知出面一隻大蜘蛛幾錢

太把糧食

對唔撚住，我知你幫我食左好多蚊
但係我見你完全唔撚郁，我先打算捉左你
然後放返你去大自然
好撚過成日係我床邊叫春阻住我訓